入黎放低你心目中top 5 F1 driver

1.Senna
2.舒麥加
3.Prost
4.lewis hamilton
5.Vettel

1. Senna
2. Michael Schumacher
3. Alonso
4. Alain Prost
5. 太陽神

Alonso有咁勁咩？

senna
msc
alonso
vettel
mika hakkinen